\chapter{Zaključak i budući rad}
		

		\textbf{1. REVIZIJA}\\
		
		\noindent Projektni zadatak naše grupe bio je razvoj web aplikacije koja omogućuje digitalizaciju lanca salona za uljepšavanje. Početak rada na projektu podrazumijevao je okupljanje tima, osmišljavanje teme projektnog zadatka i njegovih funkcionalnosti, odabir tehnologija koje će se koristiti te dogovor oko raspodjele poslova među članovima tima. U prvoj fazi projekta iznimno je važno stvoriti dobre temelje za daljnju razradu aplikacije te je potrebno obratiti pažnju da se jasno i jednoznačno shvate svi zahtjevi i funkcionalnosti sustava, kako u kasnijim fazama projekta ne bi došlo do nesporazuma i poteškoća s izmjenama pogrešno implementiranih dijelova projekta. U prvoj reviziji izrađeni su obrasci uporabe, dijagrami obrazaca uporabe, sekvencijski dijagrami i dijagrami razreda, napravljen je ER model baze podataka te je opisana arhitektura sustava. Što se tiče same implementacije, izrađena je početna stranica koja se odnosi na registraciju ili prijavu svih vrsta korisnika. Također, potpuno je dovršena baza podataka kao i većina \textit{back-enda} uz nedostatak pojedinih funkcija. Svi ciljevi postavljeni za prvu reviziju su ostvareni i nema nikakvih zakašnjenja.
	
		\bigskip
		\bigskip
		
		
		\textbf{2. REVIZIJA}\\
		\\
		\noindent U drugoj fazi projekta bilo je potrebno razviti sve prethodno zadane funkcionalnosti sustava. Paralelno su se izrađivali ekrani za administratora, zaposlenika i klijenta te se istovremeno radilo na povezivanju \textit{front-enda} i \textit{back-enda}. Nakon što je implementirana većina funkcionalnosti, krenulo se s uređivanjem dizajna, a potom i s pisanjem dokumentacije i izradom dijagrama. Izrađeni su dijagrami stanja, aktivnosti, komponenti i razmještaja te su napisani i ostali dijelovi dokumentacije. Komunikacija između članova tima kroz cijeli projekt se odvijala putem Slack-a i Whatsapp-a te sastancima uživo na kojima je dogovarana podjela posla i na kojima su razjašnjene nastale nejasnoće. Sudjelovanje u ovom projektu pružilo je svim članovima tima mogućnost učenja novih tehnologija i pogled na timski rad te je istaknuta važnost komunikacije i izvršavanja zadataka u zadanom roku. 
		
		\bigskip
		\bigskip
		
		\noindent Uz manje izmjene koje su napravljene radi poboljšanja korisničkog iskustva, na vrijeme su implementirane sve zadane funkcionalnosti. Izrađenu web aplikaciju u budućnosti je moguće proširiti dodatnim funkcionalnostima. Primjerice, administratoru bi se mogle dodijeliti dodatne funkcionalnosti uređivanja već unesenih podataka (umjesto toga da se podaci obrišu pa iznova umetnu). Također, registrirani klijent mogao bi imati opciju otkazivanja rezervacije. Uz to može biti dorađen i dizajn aplikacije.

		 
		\eject 